銅鑼灣渣哥一月結業

抵啦
淨係識鬥黃

手足

你咁講都無意思架
佢鬥黃係佢問題
佢又唔係藍店 有咩咁開心

鬥鬥鬥，最撚叻鬥

同意
我唔明點解有人會開心

小食店轉營茶記啫

美心 吉野家就話姐
自己人的話 話完咪算囉

黃店

講咗成年不分化仲要係度鬥，
又柒串又落井下石，
咁叫黃？
Sorry佢受唔起手足依個字
引咎汁粒啱咖啦
都未講佢啲人血價錢

搬去龍門隔離 同佢鬥黃搶生意？

爽 黃就好撚叻？

食完手足人血
仲要食埋其他黃店饅頭
賺夠汁

狂賀

祝寫書個班全線執笠

抵鳩死

佢轉開第二間茶記喎

你不如畀心機整野食

其實渣哥係咪已經變左黃店界熱狗

咁好生意都唔做
希望開返間起登龍街

咁貴租, 轉入後街都會行去食

人渣哥

搵夠錢咪執笠囉

藍屍先會開心

我冇野講

頂多咪係唔續租轉鋪玩
邊會係因為蝕而執笠

鬥黃有咩問題

越黃越多人想幫襯

唔通鬥中立？

樓上成堆五毛屌渣哥
大家唔洗理呢啲支那監躉
我一早就block哂佢地

仆你個街過左成年仲問
鬥黃有咩問題

ching拎個5毛都將雜帝內循環理論滲透得淋漓盡致

FB 唔係話來緊開新店咩?
利伸:去榮光都唔會去渣哥

佢搬鋪喎
fb話開新分店

佢見到龍門比人圍攻咁開心
我見佢折墮咪又開心下囉

成日批鬥人係要還 執一間當買個教訓啦

而家要鬥藍鬥紅呀

咪又係嗰幾個批鬥龍門嘅圈子

衰撚過藍店
淨係識落井下石

廢閪P牌狗扮激進就收收閪皮先啦

由佢成日搞鬥黃活動開始
已經唔當佢係黃店
走執早著
寧願幫襯其他黃店小店好過

心水ching

有無高手寫個program，用machine learning認晒樓上的五毛，然後通知連仔封帳號？

佢唔叫執啦
摺一間 跟住fb投緊票開一間

開香檳慶祝

業主加租咪第二個位繼續囉

P牌仔話人五毛

封你老母咩下下單打龍門唔撚洗還呀？

抵死

條垃圾真係慘
扮野扮到掩住良心話認自己啲同煩係支那狗

咁多人去都要執？！

自己同自己鬥無問題
自己企埋一邊
鬥人哋就有問題

黃就唔批評得？
做飲食，出品唔掂，價錢又唔係平，
最重要係份人閪。
無嘢叻，係改個名夠貼切。
如果見到佢仆街我會拍手叫好。

fyi
批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。

批鬥依個字來由係共產黨煽動學生，將資產階級/有產階級 清除/消滅/殺，用嚟拱固絕對權力統治
鬥黃又點嚟？自己諗

仲覺得無問題

講真果句
鬥到啲人都唔想幫襯有咩謂呢

要搞就搞譚小環
唔好搞我間舖

同水門比未算嘅

唔質疑佢黃唔黃,但份人真心幼稚

開多幾間茶餐廳啦 好想食

新光水陸大軍

你估龍門執笠佢開唔開香檳？

搞到成個黃圈雞犬不寧 黃圈無咗佢又唔係唔撚掂 梗係開心啦執咗完全無害

熱狗店終於收皮!!!!
今晚開香檳呀!!!!
抵撚死

Sorry 講錯左
5毛賤畜又何來有良心可言

抵撚死

渣哥仆街到人地個廚爆缸都要抽水
咁冇人性嘅嘢仲衰撚過熱狗

黃就黃
藍就藍
唔洗鬥深

係啊係啊

龍門比人圍攻個陣點解唔見你呢d人出黎嘅？

人少左外出食野，收入少左又慳D食，食店關門係好正常

你都幾撚好笑
咁樣浪費個ac

垃撚圾保險狗

雖然鬥黃唔係好事

但呢到好多人都犯左屌黃店罪，拉得

不完美，可改善，大家加油

ching完全講左我心聲，剃人頭者，人亦剃其頭

well said自己都未做好自己走去笑龍門 又屌龍門開新店 我都唔明點解咁都有fans
好心啦 龍門難食嗰期 連登日日有人屌 生意又跌 佢咪又係做返好自己
咁點解渣哥未做好自己就唔屌得 明明佢俾人屌過幾次貴 但都唔撚減價

抵撚死喇成日葡萄人

佢抽水個下已經冇再當佢黃店

你屌佢鬥黃 咁你本身都鬥緊黃
雖然唔支持佢鬥黃 但我唔會狙擊佢

想玩死龍門？

on9

有三隻五毛狗即刻過嚟吠我了
請問嗰三位會員你地屙尿嗰陣起左腳定右腳？

要去龍門開香檳

agger，講到龍門同渣哥係對立咁

你而家都係做緊一樣既野。

屌你老母

寧願佢開茶記....
小食檔黎講佢啲嘢真心貴+唔係特別好食

事實黎架啵

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

抵啦
屌你老母

noted with thx👌👌

懲罰黃店

人地投緊票茶記係邊度開分店啦
成班仲為左間魚蛋鋪仔係度開心

喺第二度開過大渣哥

響不鬥黃既風氣下仲有咁多人話佢抵死佢地都要諗下點解

事實係對立
有人比人扑穿頭 渣哥都要出嚟抽水，唔怪得人落井下石

典型左膠心態

渣架

所以喺度搞小圈子不如用心整好野食。

邏輯謬誤
我係恭喜佢汁粒依個定局 同埋指出佢問題
完全唔同層次

鬼叫佢啲肉麻野呃到咁多死忠咩

藍店執先慶祝啦
就算鬥黃都好，藍店睇到內鬨幾開心

各位手足有大量五毛係度分化
扮幫住龍門嚟屌黃店渣哥
上面班屌渣哥既五毛好多都俾我block過
大家見邊個屌渣哥既 全部block哂佢就得
唔需要理佢地 亦唔洗同佢地嘈

真

食客自然會有選擇
良性競爭
咁多連登仔撐龍門
你覺得龍門會死？

可能嫌幫襯佢既人唔夠黃

低級分化 p牌狗

佢租第個舖分分鐘成本少50%，唔執續租先傻。

小食又貴又普通，搵鳩人笨柒咁

因為佢喺成場抗爭嘅作用係負數

成班五毛扮晒嘢去到屌渣哥
你睇埋潮食閣個post班五毛屌埋潮食閣
跟住屈返你係pr

笑死，原來人渣係唔屌得

熱烈地彈琴熱烈地唱
鬥黃既下場

魚蛋

去幫襯佢 竟然要check身分證 都幾on9

班五毛呢家屌渣哥 我踢爆佢地係五毛
佢地就屌返我p牌仔 再屈返我係五毛pr

賣咁貴 平反10蚊可考慮

你去渣哥到讚下龍門呀
即刻block左你

講咗成年不分化，咁都自己人，黃豬好嘢！

接收老闆娘

係啊係啊，黃絲肯定支持自己人爆缸都笑鳩人

又係你
渣哥幾多衰野block左幾多日
你自己上fb搵啦

佢地係

block香港人滅香港人聲
黃店之恥

比渣狗block過嗰班囉
利申：開心

大家請善用起底功能
佢係渣哥啲打手嚟
窮L卡密呢個Account
我認得你條契弟啦
你成日閙龍門仲要話自己係前員工嘛
轉頭cap返啲圖畀大家鞭你屍

你唔比人屌渣哥
但自己屌龍門就屌到啪啪聲

LM呀

做咩姐你

唔識就死開

仆街班龍衛兵惡撚到
一嚟就屈pr屈毛屈打手
喂你估香港地真係有咁撚多pr公司咩？
咁大眾化既 大把人爭住做啦
有冇諗過其實好多所謂打手pr
都係俾你班兒登仔屈出嚟既？

渣狗食完人血饅頭?

誓與渣哥共存亡

渣哥打手 龍門狙擊手
跟著入黎話人五毛屈佢
叫佢比龍門衰野證據又淨係叫人上fb睇
渣哥滅聲單野幾千幾百人被block有哂圖又扮睇唔到

[size=5渣哥執笠係應該開心，少咗粒老鼠屎
希望佢快啲執埋其他，咁天下就太平[/size=5]

佢意思係連登仔淨係識鬥黃，搞到人地執喎，你地閱讀理解係咪真係咁撚差啊

扺啦渣狗

真係可以學啲熱狗咁搞返個「被PR苦主大聯盟」 lol

學啦
橫掂你地都係同一類人

DLLM, 藍屍狗店死得仲利害, 人地九龍灣有撚排做呀, 一間做你藍狗店10間啦 !! DLGH.........

唔好屈埋熱狗啦 一味靠屈有咩用
我從來無吹奏過熱狗

係囉係囉
渣哥唔屌得㗎
但龍門就可以屌

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

你地既角度都係龍門唔屌得架
但渣哥可以屌

屌你老味，食個飯又分黃藍
好撚心你班友唔好咁on9 la

我話同類姐
無話你係

咁你post到龍門d證據未呀？

agger

咩食飯又要分黃藍？
食飯唔分黃藍 食咗屎都唔知咩事

賣咗你地怕 我都唔敢屌了
一陣又成班龍衛兵衝埋嚟吠我
好心著雷劈

我冇話唔屌得龍門
但渣哥笑鳩人爆江就抵屌

無話唔屌得㗎預咗俾人屌返轉頭啫

天下間點會有你屌人就啪啪聲，人地反擊就不分化咁便宜呢

咁貴租執咗再開都有賺啦

龍門比你地屌足一年啦
依家屌下渣狗就發哂脾氣

笑鳩同路人，依家比人笑返好正常

結業唔代表蝕錢，
嫌貴租，轉去第到賺盡啲姐

搞清楚
我地擺明屌緊渣哥分化鬥黃滅聲，你就無啦啦走埋黎拉埋龍門黎講
我地問你龍門衰咩，你又比唔到證據，一味靠屈
跟著就話龍門唔屌得
證據比唔到點陪你一齊屌呀

笑撚咗 你真係覺得渣哥冇問題？

渣哥又貴又難食 仲低汁過龍門

咁浪費連登ac

即係無證據啦

大家幫手快D follow

Rev.Mahoney佢even一個人幫我地到中國駐Washington DC Embassy 請願，同喺New York Times Square叫人支持我地，但得咁少followers,關於香港嘅內容甚至得20-30個comments,快D follow + 多謝人

唔洗啦 唔洗啦 你地慢慢食龍門囉
咁好食 餐餐都食龍門啊嘛 無所謂的

執一間分店好大件事?

黃色結業圈？間間黃店唔係告急就結業

唔好講龍門著喇
廢事你又spin

渣哥滅聲block香港人，笑鳩龍門被人斬
你點睇？

無證據？你話係就係啦
咁中意食咪日日都買龍門
其實無人阻止你
我亦都唔想攞咩證據出嚟

樓上成班on9,佢同龍門私人恩怨一件事，當日周同學身後事俾何家搞到差d搞唔成，都係渣哥幫手搞掂。藍店執就話開心姐，成班垃圾冷氣撚個腦裝屎架。

藍屍都未好似渣哥咁笑鳩龍門

真係比肺炎搞到做唔住? 我以為佢生意應該OK, 做咩唔告急

班CCTAI冷氣軍師係咁架啦

仲要唔知係咪五毛嚟

d渣衛兵真係痴撚線

係咪太貴租？

我從來未食過龍門
我係好奇你講到龍門十惡不赦，究竟係咩一回事
點知你由上個post講到而家都未比到證據
淨係不停屈人龍衛兵，再屈人屈你pr
不停遊黎遊去就係比唔到證據，得個講字

你以為香港人日日對著港共仲未睇穿你呢d技倆？

block撚哂香港人仲叫龍門私怨

渣哥滅聲就處理得真心唔好
經營一個page應該接納唔同意見
黃店係追求民主自由既店鋪
理應尊重大家言論自由
就算俾人屌都唔應該del留言同block

至於 龍門成日都俾人搞架啦
都唔知係邊到惹返嚟既仇家
話唔定 係個廚煮野太難食
所以俾啲客覆桌掛

你做過一件好事，然後再做一件仆街冇人性嘅事
咁就抵消到嘅話泛民就唔會比人屌

我宜家又係度屌龍門咩？
我之前屌咗幾句 你地唔撚岩聽
咁咪算 我都廢事理你哋
反正你地要食龍門 係你地自由

家陣我有話渣哥笑人岩咩，佢地舖頭之間有私人恩怨係一件事，但成班on9家陣笑鳩人執笠wor，美心執佢地都無咁興奮呀，無撚野呀，唔撚識分主次呀。

真心講
渣哥真係好劣食

渣哥 雖然你鬥黃 但多謝撐香港!

渣ga

我16已經出嚟企過吓
聽得最多係鬼
藍屍真係第一次
多謝

話說未食過可以試吓去龍門叫個芝士撈丁
保證食完肯定無下次

黃 但譚小環繼續係cctvb有廣告

咩野叫block哂香港人，世界唔只係fb同連登，你如果因為覺得渣哥私德有問題唔幫趁 ，係無問題，但開心到要笑7人執笠係咩玩法。

黃色結業圈

算啦 呢班CCTAI小朋友係咁

On9 仔

大愛

除左九龍灣仲有邊度第二間

學佢地啫

上完蘋果改善咗有返味啦
不過好滯就真

一定係龍門從中作梗

宜家周維都平租，換過間係好合理的。

只準渣哥單單打打，不準連登仔笑渣哥

同龍門鬥黃

黃過龍門食哂佢啲客咁咪可以做龍頭囉

開茶記好過剩賣魚蛋
80 蚊碗炒飯邊度搵

佢地搬龍門係咁
渣哥笑龍門屌龍門屌左半年
佢地睇唔到唔知道不分化

我地屌渣哥分化就係鬥黃五毛

你條傻閪又知我冇分主次？
美心執我放炮仗渣哥執我笑兩聲
咪分左囉

咁撚樣又叫大愛，你咁撚憎渣哥做乜鳩，定你除左上連登屌鳩黃店入面你唔順超既野，乜撚都做唔到呀。

屈龍門就得，直頭出埋書，
笑龍門收美金、笑龍門大廚比人斬就得，
facebook block 晒d 聲討佢地既人就得？

認同
雖然唔支持佢嘅所作所為
但我哋都唔應該開心

你睇下潮食閣個post
人地提下話冇能力好似某啲鋪頭咁拎份蘋果入嚟就減十蚊廿蚊
有批兒登仔起曬鋼咁話佢攞龍門嚟秋水
都唔知係on9定五毛

認真講句
佢由鬥黃個吓已經冇再幫襯過佢

幾時到饅頭張
成班垃圾

轉茶就仲好

點解啊 告急咩

鬥黃黎講渣哥認第二冇人敢認第一

你咁幫住渣哥做乜鳩，定係除左上連登幫渣哥含，乜撚都做唔到呀

講啲咁嘅說話邊忽自己人

標題黨 拉

一間鋪頭執笠值唔值得高興
我認為係建基於佢嘅形象同所作所為
唔係身份(黃店)
樓上咁開心明顯係因為佢之前批鬥龍門嘅言行啦

唔係一句鬥黃、黃店就大哂嘅
之前扑爆頭佢出黎抽水的確令人反胃

五毛多係事實，但明顯有班垃圾野又做唔到，最撚叻就係食黃店，唯有係黃店呢個category 嘈嘈閉拎存在感。
btw潮食閣幫咁多手足整私家飯,希望大家支持下。

好好笑喎屌你老母

點解下下都要用龍門嚟擋渣哥嘅衰嘢？

屌你老母
讚你又唔撚得

「屌鳩黃店入面你唔順超既野？」
你條傻鳩柒頭係咪昏迷左成年呀？
渣哥狙擊龍門笑佢比人斬，屈鳩人強姦，搞鳩黃店之一個時你死撚左去邊？
有冇幫過龍門出聲叫渣哥唔好「屌鳩黃店入面你唔順超既野」？
渣哥係度滅人聲block人個時你有冇出聲叫渣哥唔應該咁做？淨係一句「唔鐘意唔幫趁咪得」就輕輕帶過搞撚掂？

然後人地笑渣哥幾聲就走出黎話人腦裝屎？

你呢d垃圾我寧願你係渣哥打手
如果唔係你呢種人真係嘔心到極點

我無所謂呀，佢肯學到瓏門咁出心出錢出力嘅我幫襯埋佢又點話
利申：想屌柒渣哥好耐

譚嬸嬸成家都識謝sir
仲有無計傾自己諗啦
但係都係有晒家底關係先選到港姐
想唱歌又即刻就佢轉行
佢開黃店以為痛改前非啦
點知出到嚟日日針龍門，對龍門開香檳、同66、水門圍爐，好撚噁心

講真如果真係有條算式，佢真係負數黃店

用下個腦喇，龍門係運動入面出左唔少力，就算我覺得佢有時處理手法有問題，如果龍門執笠，我都一定唔會笑鳩佢。同理，你覺得渣哥私德有問題，唔好幫趁，就係咁簡單。笑鳩人執笠做乜鳩。

係班柒頭搬龍門出嚟先咋
呢個post我開頭無提到龍門

佢都執 咁佢成條街都唔洗點做

渣哥笑鳩龍門個時
你做咩唔屌渣哥腦裝屎？笑龍門係咩玩法？

惡性競爭唔係良性競爭喎

次次去親都好多人食喎

姐係我要批評哂其他所有錯，先有資格批評有人錯，係唔撚係呀。我幾時有話渣哥笑鳩龍門岩呀。我家陣講緊笑鳩人執笠唔好，你就spin去點解當日有人笑鳩龍門唔出聲。你係咪覺得笑鳩渣哥執笠岩呀，係就討論落去。

所以咪話佢唔搞咁多事出黎又同人西一齊發癲嘅我都好歡迎佢係我果區開鋪，瓏門而家真係得假日先可以去食吓

他朝君體也相同，渣哥圍爐批鬥得人，就應該要預左遲早有人睇唔過眼反佢，有咩問題？唔係一句有出過力就大曬

兩間都唔會食
m記大快活譚仔通街係

咁鐘意上位
由得班政治光環撚鬥落去

係唔係因為佢炒282
手足高位幫手接貨
渣哥賺夠 收山唔撈

其實唔使咁mind呢班假膠，之前氣氛壓迫佢地就收哂皮，佢地係俾人屌就會好high嘅社會垃圾

揾夠移民

渣哥話黎緊開多間茶記
點賺夠移民呢？

仲同連登仔嘈?
唔好啦好冇
佢地做既野完全反智
唔好搞咁多野啦

理下健康碼先
呢個就大獲好多啦

識食一定過對面食時代

真心，你屌我港豬又好藍絲又好
食野係食味道
好多黃店坐得又辛苦又迫
味道一般 價錢唔平
你揾錢咁辛苦
點解貼錢買難受

銅鑼灣租太貴

時代好食呀

你老母比我屌到出晒水就假膠啦傻鳩
發生過咩都未知

光榮(人渣啲fd)葵芳店執笠

你最撚威喇 屌你老味得未
你又咪係鬥 辦勿撚野清高

最高調嘅藍店最多都係捐錢/捐飯俾黑警，大部分藍店只係老闆/店員咀賤講狗話

比起d分化狗直接批鬥黃店，邊個大傷害d自己諗

你都鬥緊喇

嘩 人如其名 硬膠

你而家都做緊同樣嘅野

黃鬥黃其實先最嘔心
藍絲都叫可以攻擊佢地,如果佢係黃我都唔知點搞
整係佢可以搞散黃圈,我地咩都做唔到

人渣哥笑龍門嗰時
你班道德撚死撚咗去邊
人渣哥笑龍門就得
人渣哥食人血就得

邊個同邊個鬥
學識中文未

其實我覺得同路人有咩做得唔啱係可以話，但唔係割
因為割下就少一個 好快就愈來愈少

你見楊明醉駕啲藍屍都係撐，所以我地都唔係屌黎屌去
就係咁

次次行過都無人食
抵撚死

執晒去就岩

N年前同100毛呢d 垃圾content farm
合作搞年宵搞其他野
買魚蛋燒賣呢啲普通小食成本低又冇營養嘅嘢
都買到咁撚貴我已經唔鋸佢哋

呢幾區都係正路喎
除左沙田
你可以話佢係 donki 陣地添

由第一日佢批龍門已經幾千人屌佢同66
結果嚟一個blk一個不特止
龍門廚房佬出事仲要慶祝
其實連登有幾多人知成件事

屌佢老母，渣狗係fb話我食龍門等於食屎

條友馬爻口吾到

止蝕好過死頂到破產

佢唔係鬥黃

佢係圍爐抽水抽到令人開始反感...

又捉到一隻

龍門係成班痴線拎得白卡
但係都係做實事、快直口快
見到佢話要退黃圈個吓真係好心疼
但係啲人淨係識食66、渣哥，
可唔可以理解多啲先

班渣衛兵邊睇到架
渣哥條仆街做show就人人讚
龍門做就係食人血饅頭

如果龍門係食屎
咁渣哥係黃金價錢嘅老鼠屎

我捉到你老母個假膠閪
醒少少啦笨鳩柒
睇晒成件事先沖出嚟柒

批鬥個鬥啊

抽水依個字太小兒科
我會話係叛國

佢係黃 不過都係抵死
抵死係因為佢人格低賤
唔洗話我咩美心執都無咁開心
戇鳩 兩樣野唔撚同

由人渣哥同66玩人格謀殺 佢地預撚左有呢日

你條傻閪中文都唔撚識
仲喺度柒下柒下咁
肉唔肉酸啲啊你

對條友其實冇好感

你幾好笑
有龍門就唔比人開黃？
大撚曬踢
人地做生意想擺邊都要關你事

你阿媽比我屌到出晒汁教緊我支那文呀
你個隻便宜仔又要多個弟弟

唔好玩文字藝術啦，龍門你岩岩直接開聲話覺得佢有時有問題。 連登仔笑鳩渣哥你都係直接話唔啱。

渣哥笑鳩龍門你係冇話佢啱，咁但係你有冇話佢唔啱呀。你係咪覺得渣哥批鬥人就啱呀？係嘅就討論落去

鬥黃既都仲係黃店
熱狗都唔會叫自己民主派啦

你媽死了支那人基因出矖嚟
果然係支那共匪五毛

平時鬧人鬥黃
宜家就話鬥黃有咩問題
有D人真係癡撚線

真係唔識咖喎

咁上下啦 唔使爭
熱狗咪又係見周庭比人拉 趙家賢甩耳仔都要踩多腳慌死你唔夠折墮咁
講真 我只會對藍屍同狗同支那人出事先會慶祝

你鍾意啦898

連登仔眼光窄唔係第一日

唔屌得咖佢地痴線咖
屌咗會比人扑玩單機

連阿q精神都有埋
你隻支那五毛狗完全露晒底

渣家軍係自己人?

無興趣同你鬥黃
係你敗走
你老母以幾好砌

揸支槍叫你畀錢食佢啲嘢？

是日笑話
可以貼堂

咁突然

真係頂唔住就唔會早成半年話執既.
佢好似轉開茶記.

你錯啦 依家有時等佢地一個餐都等勁閪耐

屌你老母
佢日撚日係到無是生非
分非黃圈 仲衰撚過藍
你有冇見吉野飛屈人強姦呀 屌你老母渣哥

茶記仲好搵

大渣哥幾好食，不過呢到唔受歡迎廢事講

屌人鬥黃果啲唔係鬥黃？

見證連登狗雙重標準

龍門有錯=屌佢姐係鬥黃

渣哥有錯=屌佢抵死啦

黃色經濟圈終於都收皮啦，好感動

渣哥呢啲係仆街黃， 心地唔好無良知， 衰撚過藍

係，如果你支持反分化就唔屌得

一係咁支持有錯就屌

咁佢哋屌龍門無乜問題 因為有錯就屌

咁你姐係支持有錯就屌

咁你可以屌佢屌人屌錯 但攻擊人鬥黃分化係人格分裂 因為其實你地都係做緊同樣既野

而且龍門唔係得單柒事，聖誕卡事件 剝削員工點解唔屌得？

唔洗洗底喇
係有心嘅以後咪再攻擊人
做好自己本分
諗吓點解咁多人幫龍門無人幫你哋
事岀必有因 無人會突然間憎你

聽到呢個消息真係好開心

話時話嗰塊banner係咪違規

龍登 泛登

其實諗諗下多啲鋪執係好事，租金咁撚貴，米撚益9啲業主

屌你地好似自己友同自己友嘈緊喎 兩邊都屌緊渣哥

聲大大，執一間反省下，
如果之後回歸初心再幫襯又點話。
唔好問咩點解會開心果d廢話，
問下佢地點解龍門伙記比人斬佢會開心先。

可能渣狗想套現屌支那雞咋

可惜

希望係附近開返間

茄汁單野先係最仆街

我而D都唔撚理佢地D私怨 鍾意食邊間咪邊間 大家都係黃

見到而單野 先知道班仆街咁撚樣對龍門

新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

仲有

咦屌 原來條友俾我block左 唔怪得怪怪地

五毛

渣狗又柒多鑊，想問下班渣家軍點出黎面對

望下facebook先
不分化不割蓆

人血一哥大渣哥